聲優悠木碧新寫真集銷量爆死,就封面你情願買悠木碧定尾崎由香寫真集

悠木碧
シングル **5,217 2018/04 悠木碧 帰る場所があるということ
アルバム **4,108 2016/12 △悠木碧 トコワカノクニ
写真集 **1,347 悠木碧写真集 あやかし

尾崎由香

悠木碧
尾崎由香
其他不評分

炎上 不了
個樣靚都無用了米奇油香
利申棄ed

why not both

因為兩個都係伏

悠木碧又唔露下野 邊個想睇

兩個都不了

收嗲啦你

快啲負評 我先唔想我bb畀你地班毒男睇！

買悠木碧果本會唔會比人拉cp

木big不嬲樣衰

尾崎就臭雞 格衰
但好j

但真係好臭雞 又臭串 又無禮貌 靠動友彈起不可一世 想學平野0 聲優做跳板入娛樂圈

除咗第一句講得好

買下個月本芹澤優

Serikoisno1

木big 整容g 仲要整完都柒

女人想變靚好正常吧 佢整唔整都咁靚

理性非和平

唔露肉 買黎做乜

之前成個道友
都叫靚
聲優汁加成200%
被公開處刑

之後合照唔出樣

整容緊 執鳩住個頭

再之後整完容先出返樣

木big 要露野 都冇野露

咁你想點 唔想畀你班毒撚睇咋

唔想比睇 仲出寫真